覺唔覺marvel係世界上最撚偽善既公司

平時成日講社會正義 又話支持muslim 支持黑人 支持女人人權
成日講超級英雄係為左宣揚呢d理念存在
但一講到中國就收聲 無人敢為香港呢d地方出聲
一到要犧牲自己利益就馬上縮沙 淨係唔損害利益既情況下先敢講人權 討好sjw
最撚戇鳩既係有成班戇鳩marvel fanboys以為呢d垃圾超級英雄電影有咩社會價值同社會意義 出左個trailer就為左一間純粹係商業利益既公司喊哂口面
呢班人到底智商有幾低?

係迪士尼僞善

Chris Evans出過聲

whatever

都唔撚知請 陳奕迅去marvel 做乜鳩
明明古天樂 瘋狂買佢地d周邊 玩具狂
都唔請
起碼 唔會亂鳩up superman whatever

佢完左約

你又啱既

個單野單丸真係丢架到仆街，完全少少功課都唔做下

disney啱啱咪講咗我鍾意奶雞國屎眼囉

根本老鼠成間都奶共

做功課笑左
佢老死eric kwok扮ironman拍廣告全香港都知
你估佢真係唔識marvel咩
擺撚到明睇清楚marvel垃撚圾專登奚落啦

咁睇唔起不如唔好接，又要袋佢錢

手足走先，我幫你頂住，班狗冇性架

駁唔到

同nba講啦

應該話係米奇

係迪士尼就真

預左
黎緊了

遲D MCU 準備出一個中國英雄
好似叫 上氣

準備食中國條水, 又點會呢個時候得罪中國

美國隊長退休 IRON MAN死左 睇黎係上氣做復仇者LEADER
以後復仇者變中國組織反派boss係特朗普 一次討好左膠中國大陸

加返幾個字就Fit晒：
成日講超級英雄係為左宣揚呢d理念嚟賺錢而存在

為左政治正確可以有幾噁心？

可能佢dc fans

卡通片都信

覺唔覺復仇者3、4開始沒落，啲電影越拍越低質

關人撚事

我就唔信佢咁撚得閑好似你呢啲連登仔咁有心計

駁唔刀

Push

disney is motherfucker.
when a enterprise too big, and swallowed Marvel, Xmen, Pixar, Starwar, 20th century Fox, Avatar, espn,
Who will dominate the Market of human resources,

therefore, support more on Warner, Sony, Dreamworks, DC, otherwise, South Park,
he will do more action as 404 on winnie the poo.

佢people who stay out of politics果條tweet係講自己屌trump咋喎，無見到佢retweet香港啲嘢

巴打心水清

覺唔覺連登仔係世界上最撚偽善嘅人？

平時成日講社會正義 又話支持muslim 支持黑人 支持女人人權
成日講開post係為左宣揚呢d理念存在
但一講到加泰集會就收聲 無人敢為加泰呢d地方出聲
一到要犧牲自己利益就馬上縮沙 淨係唔損害利益既情況下先敢講人權 討好美國佬

最撚戇鳩既係有成班戇鳩連登仔以為做下冷氣軍師有社會價值同社會意義 出左個post就為左一個純粹係自己利益既喊哂口面
呢班人到底智商有幾低?

連登仔真係當咗全世界都奉旨無條件幫你？
你會唔會將政治諗得太簡單美好

真心睇唔起

講到好似電影圈係為正義而存在咁，唔好傻啦，為錢炸，認清事實啦

可以屌曬成個荷里活
因為係商家佬搵錢既工具
唯一抵讚係Netflix
黎緊會出屌中國人權既片

樓主小心比小圈子D人咬，好惡

呢幅gif 係做咩事？？

Thats why美隊走場

女權assemble係戲院睇真係屌一聲

佢知有im唔等於佢識分m記同dc

屌佢老母，果陣睇到依幕真係打左個冷震

成個荷里活都係啦
係因為Marvel特別成功先寧舍覺眼姐

所謂既黑人同女性"霸權",
都係人地受盡壓迫抗爭咗幾代先得番嚟,
你班抗爭咗幾個月既小學生怪人唔幫你,
你班友自己去加泰都思前想後啦(結果得3千人,仲要好多鬼佬,證明大部份連登仔無去)

樓主問下反對加泰集會既連登仔點睇先啦

不嬲MARVEL 都奶共 下年仲話出套 中國英雄

呢幕真係唔合理

明明當時打到兵荒馬亂, 大家都分散左

但突然成班女人可以集合一齊

唔係marvel 偽善，係講平權果班人通常都係偽善...

再有人想講人權拎光環就可以問佢新彊同香港
成班偽善撚

咬緊了

蝗蟲俠

上氣 最多做蟻俠 呢D輔助角色
得閒出來幫下拖

將來應該都係由 奇異博士, 黑豹 擔大旗

仲睇marvel根本on撚9
利申轉左睇dc

傻鳩dc狗

迪士尼
生果

呢兩間都偽善架啦

人地有加，講到明要找LGBT 拍

其實日本特攝成日都咁拍，作為dc迷睇唔明依鏡有咩問題

A-FORCE

認真講，成套戲不合理的位勁多， 呢一幕反而是最合理
首先，女巫在avengers 是明顯替代了Jean grey, 好多招都是用左Jean grey 的signature
女巫在avenger 2入面施展了精神感應同植入思想
如果女巫要call 馬集合，當然找戰力最強果班， 男果班忙的忙傷的傷

大公司為咗迎合市場，會偽善

好撚正常，move along

我就撚唔信爆袋迅有咁高智囉
柒就柒啦

班m撚仲敢出黎死撐
Marvel同迪士尼旗下未有人撐香港姐

開個盤，如果chris pratt宜家話stand with hong kong你估迪士尼同marvel會做nba定暴雪丫拿

暴雪for sure 九成大公司都做暴雪 唔係個個都NBA咁既背景gimmick

雖然唔係幫自己友，但佢地連美國value 都收埋晒 不過人地係向stakeholders shareholders 交代

閒閒地都幾十億wo, 梗係奶到盡

屌那聲 加泰集會得果3000人
你肯定連登仔有資格話人地？

你係咪ON撚9
兩個都屌唔得?